渣BC既人，之後有咩打算？

分享下有咩打算

留守香港
成堆人，回憶同感情都喺香港

基本上英美加澳護照先鍾意留係香港
有咩事即走到
冇外國護照個堆先想走

你咪港奸囉五毛狗

中國1949年先立國。點樣自古以來呀五毛?

無錯

自古以來蒙古都係中國一部分
海參威又係，幾時拎返

五毛敢唔敢回答下呢個問題,老共敢拎返我第一個認做中国人

好過有啲人想做都做唔到

有BC 都唔易係英國搵工。
利：CPA

有護照個班先會叫你愛國
偏偏就有班低等人口真心膠真係同你擁護大陸

At lease you have a professional qualification and British Citizenship which means that you do not need to get a visa in order to get a job in the UK. All you need to do is to get a National Insurance Number once you are in the UK -

Have a look at the link below for some information on how you can practice in England and Wales -

Please note that if you are a British Citizen by descent (for example you were not born or naturalised in the UK), your children born outside of the UK cannot automatically get British Citizenship via you.

波台假膠死撚開啦

咪又係咁

同上面巴打一樣
所有野都係香港

我直情連英國本土都未去過
就算真係走難 去到都唔知可以點

BC撚岩岩搵到工 做幾年番香港

真啊 去到又要同班蛔爭機會

介唔介意講邊行?

我都搵緊工不過普遍嚟講真係幾難

ScienceJJ (化驗）
英國搵工難呀 我而家都唔係做我想做既野 希望攞D經驗再轉

🤘

揸得BC都有返咁上下錢掛

英國已經廢到咩咁啦，又奶共，又脫歐冇義氣，個國家上上下下都on99咁。

打WW3我唔信你唔走

DO姐呢D節目咁垃圾都睇佢有冇去睇過街市啊？

係
利申BC

話就話除時走得 但係老婆入藉係一個問題

漢奸表示打算畢業後流亡外國

打算出年過去睇下環境
親戚朋友係當地餐館
係自己介唔介意從低做起咁

什麼自古以來！
係自秦漢以來
中原(支那)漢人殖民南侵閩粵百越族
殖民統治南方千年

點拎bc

同問

完成23立法係離港最後底線

出年立啦，準備定走人都差唔多

真係到唔走唔得嗰陣先走

利申: BC

食有幾貴？
超級市場啲嘢都好平喎

你係香港都可以買幾千蚊把遮

真心想有咩問題
唔係補返文件 寫下文講你地點識之類手續就等力架喇咩？

依個真

打WW3走去邊都死啦柒頭
屌你老母知唔知個W點解呀on9仔

重要歐洲風險一定高過香港
英國幾單恐襲香港有冇呀屌你老母

答到我未呀五毛?

中國1949年先立國。點樣自古以來呀五毛?

老婆英文唔好考入藉試有難度呀

問過領事館, 唔答
叫我自己上網睇

邊個朝代呀屌你老母五毛
古即係幾時呀？

我識幾個iproA 全職五毛都係BC

本人情況：

1. 因父親於97前申請居英權而成為英國公民，持英國護照 , 本人也成為英國公民，持英國護照 (BC, 非BNO)

2. 本人其後一直居於香港，從未移居英國

3. 配偶持特區護照

請問本人的配偶及子女是否有資格領取英國護照 (british citizen, 非BNO)?

你老婆唔會有，如仔女係英國出世會有。（好似係）

有BC的人應該返祖家，向英國人及下議院講香港其實好慘，撕破中共亮麗的外衣，抽擊工黨左膠

如果持有人很後生，又對前路感到渺茫，可以考慮一下參軍

老婆仔女都冇
當初洗多十幾萬去英國生咪好囉

老婆會有
但唔知點攪

唔想俾錢移民顧問攪

冇人理架
英國脱歐之後連用歐盟力量逼英國俾BNO完整國籍依條橋都冇埋

大愛左膠先有機會幫香港，右翼彩你香港都on9

左膠幫蠻族都唔幫遠東的表現，叫他們食屎啦

當香港係已發展地區呀

坐幾年移民監咁囉我諗

同你同樣情況拎BC, 不過我係毒撚

老婆唔會有，有既話領事館就幫你攪左啦。
當初英國佬走既時候計好哂條數。

你移民英國先有得搞

現時唔會有，除非你移番去英國住再搞過

我啱有好多人都係唔捨得香港身邊嘅人先唔走

仲有你去外國點同人競爭

不過23條好老實都係呢幾年會立架啦

係咁驚好老實趁香港D資產仲值錢，套左佢組隊同外國買地由零開始好過

利申：有Certificate of registration as a BRITISH CITIZEN，但手上本BNO仲未轉BC，可以點申請返?

移民顧問攪

有得走硬係走左先啦

奈何我仲有學業問題要搞曬先走得

去薪火post問啦

有朋友用BC申請咗加國護照 (易過用特衰護照申請加國護照)

我想用BC申請SG護照
(因為要居留幾年才能成為SG公民, 20幾年前放棄了SG身分證)

what 薪火??

點撚樣申請SG passport 呀？新加坡唔認雙重國籍。
你條窮撚唔上網睇下英國移民政策，又唔係俾錢問下移民顧問，人地叫你去薪火post又唔去。
幾十歲人，婚都結埋都仲咁垃圾周圍R 著數，留返香港做牛啦你。
完全睇唔到你有心想走

走人